## 画面名
被災度評価一覧画面

### 画面概要
建物を一覧で表示する。建物のデザインで被災度を表す。

### パス
/main/building/list/【地震条件】/
- 地震条件
    建物に対しては複数の地震が紐づくため、建物に地震のデータを表示する場合、条件を指定する必要がある。
    - latest_date
        建物の持つ最新の地震データを採用する。
    - max_damage_level
        建物の持つ最新の地震データを採用する。

### 画面レイアウト
![レイアウト](./wire_frame.png)

### 画面項目
|id|名前|種類|テーブル名|カラム名|備考|
|-|-|-|-|-|-|
|1|ヘッダー|共通|-|-|共通ヘッダー|
|2|地震条件|ラベル|-|-|パスパラメータの対象地震により表示する文字を切り替える。<br>・latest_date=「最新」<br>・max_damage_level=「最大」|
|3|表示更新日時|ラベル|-|-|システム日時|
|4|更新|ボタン|-|-||
|5|被災度別棟数|共通|-|-|表示中の建物の件数を被災度別に表示する。|
|6|建物一覧|テーブル|-|-|表示順=building.sort|
|6-1|建物名|ラベル|building|name|
|6-2|地震発生日時|ラベル|eq_event|event_date|地震データがない場合「-」を表示する。|
|6-3|被災度|ラベル|eq_event|damage_level|地震データがない場合「未取得」を表示する。|
|6-4|震度|ラベル|eq_event|si|地震データがない場合「-」を表示する。|
|6-5|建物ID|HIDDEN|building|id|

### 画面アクション
- 初期表示
    初期表示処理を実施する。
- 更新ボタンクリック
    被災度一覧表示画面を(再)表示する。
- 建物一覧クリック
    被災度評価履歴画面表示処理を実施する。

### 処理
- 初期表示処理
    1. システムは、地震条件がlatest_dateか、max_damage_levelであることを確認する。(Alt-1)
    2. システムは、ユーザーの権限が一般であることを確認する。(Alt-2,Alt-3,Alt-4)
    3. システムは、ユーザーIDを元に、参照権限のある建物データを取得する。(Alt-5)
    4. システムは、地震条件がlatest_dateであることを確認する。(Alt-6)
    5. システムは、建物データに紐づく最新の地震データを取得する。(Alt-7)
    6. システムは、建物データと地震データを元に建物一覧を表示する。
    7. システムは、表示更新日時にシステム日時を表示する。
    - Alt-1. 地震条件がlatest_date、max_damage_levelのどちらでもない場合
        1. システムは、エラー画面を表示して、不正な画面遷移である旨メッセージを表示する。
        2. ユースケースを終了する。
    - Alt-2. ユーザーの権限がグループ管理の場合
        1. システムは、グループIDを元に、管理権限のある建物データを取得する。(Alt-5)
        2. No.4を実施する。
    - Alt-3. ユーザーの権限が企業管理の場合
        1. システムは、企業IDを元に建物データを取得する。(Alt-5)
        2. No.4を実施する。
    - Alt-4. ユーザーの権限が統合管理の場合
        1. システムは、企業IDを元に建物データを取得する。(Alt-5)
        2. No.4を実施する。
    - Alt-5. 建物データが0件だった場合
        1. システムは、表示する建物が存在しない旨メッセージを表示する。
        2. No.7を実施する。
    - Alt-6. 地震条件がmax_damage_levelだった場合
        1. システムは、建物データに紐づく最大の地震データを取得する。(Alt-7)
        2. No.6を実施する。
    - Alt-7. 地震データが取得出来なかった場合
        1. システムは、未取得用の地震データを返却する。
        2. No.6を実施する。

- 被災度評価履歴画面表示処理
    1. システムは、建物IDをパスパラメータに設定し、被災度評価履歴画面を表示する。

### 検討事項
NSmosクラウドシステムはVissQを踏襲するが、採用するか否かについて検討する必要がある。
- 建物フィルター
    建物一覧に表示する建物を、建物タイプ(Pro、Mid、Lite)により絞り込む機能。
    NSmosクラウドシステムでは、建物タイプは存在しないため採用しない。
- 大分類フィルター
    建物一覧に表示する建物を、建物の大分類により絞り込む機能。
    NSmosクラウドシステムでは、表示対象が日建設計の建物に限定されるため、
    表示件数が多くはないため大分類で絞るメリットが少ないため不採用とする。
- 建物一覧
    建物一覧表示のデザインについては、VissQと変えることによって、NSmosと違いが明確になる。
    逆に、デザインを似せることにより、使い勝手が似てくるため、VissQになれたユーザーは取っ付きやすい。
    VissQでは大分類毎に列表示しているが、「大分類フィルター」と同じ理由で不採用とする。
    建物の表示順は、建物テーブルの表示順項目とする。
- 被災度別棟数表示
    建物件数を被災度別に表示する。
    NSmosの被災度(５段階) ＋ 地震なしを表示する。
- 表示更新日時
    建物一覧を表示した日時を表示する。初期表示時と、更新ボタン押下時の時間を表示する。
    NSmosでも採用する。
- 更新ボタン
    建物一覧の表示を最新の状態に更新する。
    NSmosでも採用する。
- PDFダウンロード機能はこの画面には不要か？
    PDFダウンロード機能は、被災度評価履歴画面には持たせるが、
    この画面でもダウンロードする機能を作成した方が良いか？
- 統括管理者の場合
    企業IDはセッションに保持したものを使用する想定だが、
    統括管理者の場合、企業IDが特定出来ないため、
    使用について検討する必要がある。
